8月7日 鏗鏘集：時代革命？

大家尋晚出左去好似無睇到 大家要重溫重溫下

鏗鏘集，真係好鏗鏘

個背景音樂

港台節目真係應該搵人周街播
冇個人意見只有事實
令人反思

鏗鏘集真係最有用既文宣

求幫手推post 比文宣

[LASER 錫！春！袋！] 跪求文宣IT部入黎！！！

仲好有渲染力

鏗鏘集
字字鏗鏘 擲地有聲

Push

香港黎講 鏗鏘集真係最好既記錄片 仲要個個禮拜做咁既片

細細個就睇佢

推

睇哂

出面FACEBOOK仲有好多藍絲狗作惡

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

PUSH

個幾月前接受過港台訪問
訪問後我同班fd就問個記者
點解佢地收緊政府錢去營運都可以做到咁高質同持平嘅節目？
然後個記者答我地:因為我地收緊納稅人錢，當然係向納稅人負責，而唔係向政府負責
我當場呆左，真心respect

順手幫推

應該要周街播

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push